美女往往嫁給有錢人

40分鐘後，我便是有錢人

錯 應該係：有錢人嘅老婆一定係美女 但美女嘅老公唔一定係有錢人

朱克伯格

倉井空

乜撚野書黎

有錢人小朋友睇既書！
簡單兩句道出真理

呢個純粹係東西方審美觀嘅分別

靚女有得二次投胎

望天

其實係g 俾人包